有冇人考過LPIC

想知對求職有冇幫助
嗰$188USD值唔值得比
除咗呢個之外仲有咩證值得考

Pish

考埋LPLC 考埋ReedSolomon 考埋Turbo Code

Rich